補鐘練車問題

啱啱拎左1A既P牌兩個月左右，考完試到而家就冇再揸過。諗緊搵返之前個師父補鐘，學下行高速公路，過下海行下迴旋處，泊下車之類。

想問下各位，多數補鐘會選擇咩路線為主？係市區定係山路？上堂比較多時間練泊車定係周圍行認下路？會唔會上下少少理論堂，學下基本私家車結構等等？

師父話可以自訂路線，但係我完全冇概念應該重點學咩先，所以我都唔知去邊區操車比較適合。。。

想去邊咪去邊。唔熟嘅咪搵個地方操下泊位，例如考試未必考嘅S位。
試下行下隧道，試下收費亭俾下錢咁。根本好隨心。

自己夜晚凌晨慢慢揸仲好啦

山路?唔好玩啦師兄
夜晚入工業村練啦

認同，少車之餘又唔怕行錯路

唔買車就算啦
補2粒鐘只係做到好少野
真係有心揸車出架錢七自己練啦

亦唔好以為補果兩三堂去自駕遊就好安全
無出事係好彩, 出事係正常

有牌比錢師傅補冇用
除非你來緊想自駕遊

男人老狗1A

我當初考到牌搵補鐘師傅

第一堂: 由銅鑼灣行東廊入柴灣再出返北角, 上寶馬山, 再行山路去灣仔轉返銅鑼灣

第二堂: 行石澳山路, 練下泊車

明白晒 多謝各位。

拎1A 揸大牛 我無野好講

冇車咁點練

男人老狗考廢牌

冇車練黎做咩? 練完都冇得渣

咁練完先買都得掛

要補鐘補到稱得上練完，應該貴過買錢七

夜晚練車，逆線都冇炒
利申 尋晚試過

第一堂 放工時間紅隧
第二堂 星期五晚大山
第三堂未死再諗

揀多車時間先練到野（唔係去塞紅隧）
有種緊張感 精神極集中
建議開埋車窗
感受附近其他車擦身而過種爆破風聲
唔洗兩堂 就出師